[
    {
      "question": "Roma ha una lunga ______.",
      "answer": "Storia",
      "options": ["Pantheon", "Storia", "Foro Romano", "Vaticano"]
    },
    {
      "question": "Il _____ è molto grande.",
      "answer": "Colosseo",
      "options": ["Vaticano", "Fontana di Trevi", "Colosseo", "Castel Sant'Angelo"]
    },
    {
      "question": "Il _____ è un edificio antico.",
      "answer": "Pantheon",
      "options": ["Piazza Navona", "Pantheon", "Duomo", "Foro Romano"]
    },
    {
      "question": "Il _____ è piccolo.",
      "answer": "Vaticano",
      "options": ["Foro Romano", "Vaticano", "Castel Sant'Angelo", "Via del Corso"]
    },
    {
      "question": "La _____ è famosa.",
      "answer": "Fontana di Trevi",
      "options": ["Piazza Navona", "Castel Sant'Angelo", "Fontana di Trevi", "Duomo"]
    },
    {
      "question": "_____ è grande.",
      "answer": "Piazza Navona",
      "options": ["Vaticano", "Fontana di Trevi", "Piazza Navona", "Storia"]
    },
    {
      "question": "Il _____ è antico.",
      "answer": "Foro Romano",
      "options": ["Vaticano", "Duomo", "Foro Romano", "Colosseo"]
    },
    {
      "question": "_____ è una strada lunga.",
      "answer": "Via del Corso",
      "options": ["Duomo", "Via del Corso", "Castel Sant'Angelo", "Pantheon"]
    },
    {
      "question": "_____ è molto grande.",
      "answer": "Castel Sant'Angelo",
      "options": ["Colosseo", "Castel Sant'Angelo", "Fontana di Trevi", "Foro Romano"]
    },
    {
      "question": "Il _____ di San Pietro è grande.",
      "answer": "Duomo",
      "options": ["Vaticano", "Duomo", "Piazza Navona", "Storia"]
    }
  ]
  